[求助]有無啱Mac Air2012用嘅尿袋？

如題
窮撚無錢換新macpro
其實主要係條接線唔知邊度揾

唔該各位巴絲

Mac Pro插電源的

MacBook Pro

Mac Air新產品？樓主有冇多啲消息？

即係我都唔想咁講嘢
捉字蚤好撚好玩咩
邊撚個會唔明MacAir係指MacBook air

小學雞

mac air = mac裡面d空氣

你地一個二個閱讀理解0分？

點解智障仲可以上網

乜撚嘢

我一google就有十幾廿個result喎
寫明可以叉MBA既通常會跟埋條MagSafe線

macbook air 就macbook air 啦，乜撚嘢mac air, 仲衰過啲人講ip7

讀到大學都未撚聽過mac air

讀到大學都玩捉字蚤

屌你又唔係蝗語咁撚執著做乜鳩

我都有揾過但無2012版嘅線
Byw唔該巴打

抄#7 一萬次啦

mba 出名長氣，有十二三個鐘，做乜要尿袋？

哦咁會難d
舊嗰隻係MagSafe 1，新既係MagSafe 2
好睇隻尿袋間廠本身有無出條舊線

或者你可以買一個MagSafe 2尿袋，之後用一個MagSafe 1轉2既轉頭，幾廿蚊粒